[超突發] 勒邦占士榮登世界和平選舉第一名

點解會咁

Greatest THREAT to world peace

係我認真咗定係點
明明係greatest threat to world peace

Greatest THREAT to WORLD PEACE
METTA WORLD PEACE?

激死啲小粉紅